轉載： 心理醫生指導如何對警察進行精神攻擊

[轉載自TG]
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得：「殺人兇手」
當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

狗有良知就唔會有今日嘅局面

Push

我無野講

推

其實不斷叫黑警已經好有效， 但係一加可恥， 成件事就好和理非非

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

push

唔係叫你自稱黑社會呀，叫你話佢地係黑社會
閱讀理解0分

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

#我會罷工

強貼怒推

用警察誓言幾好，佢地更大感受

內容冇意見，唔反對
不過冇人會自稱心理醫生，其實冇呢個職業

不停叫吞槍好過啦

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意